周同學姑媽：好嚴重，不過暫時冇事

#新聞 #蘋果新聞 #將軍澳 #周同學 【17:03】大批傳媒在深切治療部門外守候，其後周同學的姑媽離開醫院時表示周同學仍未甦醒，需由醫生繼續觀察，「
好嚴重，不過暫時冇事」。但被問及周同學是否需要拔喉，她直指：「嗰啲係假消息，情況未去到咁嚴重，見得一日得一日啦」。

依然唔樂觀

屋企人都唔想搞大件事
梗係有咁淡化得咁淡化

見得一日得一日？
姑媽你咁講野

呢個icon.....

我諗佢意思係太嚴重有曬心理準備，同埋所謂無事都係已經近乎腦死……

頂住呀

醫生應該要家人有心理準備

唉...

個姑媽真定假㗎

唉

見得一日得一日
但又暫時冇事

咪就係暫時冇事 但大機會一路轉壞囉

我都咁覺得，大家唔好太敏感

今次好彩係d記者同學生會第一時間已經跟進住 如果唔係實比班狗封鎖消息

頂住啊

都有心理準備啦，大家都知咩事...

推

佢死咗 一定要填命

除咗周同學之外
大家記得留意佢屋企人
唔好搞到佢屋企人都被消失啊

雖然係事實，但咁講野真係..

有冇人可以去醫院問下

可能個語氣唔係你想像咁樣
同埋可能情況真係好唔樂觀

依家嘅蘋果太守規矩
比著以前，入咗去睇埋人排板啦

大家繼續集氣

紅媒Fake news 咪再信啦

推true news la

記者朋友/議員留定家屬聯絡資料呀！！！

果個咪你囉，屌你老母！
淨係識駛人

只可以話姑媽接受左現實

加油呀周同學

啱啱親人過世
三倍強心針真係就走

好嚴重但冇事係咩意思
不過屋企人應該有晒心理準備

一定會好返

吸引力法則 唔講無事 講會好返特別work

【18:00】據悉，科大男生情況仍然危殆，病況嚴重且不斷惡化；腦部經過兩次手術、切除部份顳葉後，創傷、內出血情況未受控、顱內壓亦很高，生命危在旦夕，但尚未證實腦幹死亡，亦無人提出拔喉意願。另有消息指，病人有電解質失衡、瞳孔放大，正接受強心針等維生治療，以控制血壓等。由於病人臨床情況不斷改變，據了解臨床心理學家一直與病人家屬溝通，盡量提供即時協助。

屌你老母啦 乜撚嘢叫唔嚴重呀 就黎死啦

幾時出手 唔好再雨聲大雷聲少

意思係
今日唔知聽日事姐...

唸咁多做咩....

我諗佢無事嘅意思就係未死，未拔喉…

其實大家真係要有心理準備

似係被強力部門叫佢哋淡化

佢話好嚴重喎

頂著呀

點唔知咩叫安慰劑效應
周同學聽到自己無救可能真係自我放棄
救到變救唔到

你閲讀理解係咪拎F
人地姑媽話好嚴重喎

RTHK:
據悉科大生沒接受腦幹死亡測試 領展稱拍不到事發情況

日前在將軍澳停車場墮樓的科大男生，接受兩次手術後，情況仍然危殆。據了解，他未去到要做腦幹死亡測試的階段，但情況相當差。科大校方及學生會代表下午到醫院探望。領展就表示，涉事停車場閉路電視未有拍攝到事發情況。

2019-11-05 18:09:15

情況極危險 全部人要有心理準備

冇咩好討論
佢父母出聲就話姐
遠親隨時係街外人心態

都係等奇蹟

咁撚樣叫暫時冇事

收皮啦姑媽

嚴重又冇事

醫生一定會預先提醒

共產黨已經同佢屋企講，唔想被自殺，知點講嘢啦

佢父母去左邊？

我覺得係仲有醒番機會 未變植物人住

希望會有好轉啦，雖然話無講到咁差但都唔樂觀

唔好怪佢大家太緊張

科大學生會臨時會長：
尊重家人意願 唔方便再講周手足現時情況
大部分網上傳言未經確定, 未屬實
要再等醫生講

唔得，同學仔要頂住

希望係咁

應該係

姑媽。 聽住先

被姑媽？？

早兩年試過中午探病都話冇咩事
但當晚就走左

一定要係

我係佢中學校友，我可以答你唔係，係佢老豆老母啲傻閪華人思想，大事化小小事化無

【小不忍則亂大謀】花係要開，工係要罷，但唔係咁急！！

快啲醒，頂住呀

吓，佢點聽到，識千里耳?咁佢仲駛瞓係度?

見得一日得一日
好心酸

個仔出左事點解要淡化？？？？？

推！！！11月8日 星期五晚遍地開花

支持

屌咪答左你lo,文盲?

唔好惡化呀。雖然都好嚴重

又叫口號
之前個d唔洗填命阿?
你幾時做野阿

因為傻閪華人思想呀

你問下陳彥霖呀媽

紅媒出fake news

5毛網軍帶方向話人死左

好似好多人相左

似係已經去到一個irreversible嘅狀況 大家要有準備...

沉重…

頂住！

唔好有事

大家繼續集氣，一定會有奇蹟

唔好再用笑喊得唔得 唔係呢個情況用

垃圾東方

個姑媽同啲家屬都係警察扮?

見得一日得一日啦

點解個個家長都係唔care，至少死左十幾個，無一個肯公開出黎支持鼓勵個仔個女，而係個個扮無事發生，對得住他們嘅犧牲咩。

問啲咩？

帶埋D咁既方向有咩用

集氣

點解出事既唔係毅進狗而係大好前程既大學生手足
公平咩？

一早比黑警殺左啦

住公屋唔問得咩？

冇衝突喎

覺得政府一直想拖住，驚真係最壞結果到會再刺激大家升級

仆你個臭街家長，有無諗過個仔依家會點諗?會希望d咩? 我祝你以後成世訓唔安落，懷著怨恨內疚過活。

因為方向報而開十鳩幾個post真係

6:43pm 科大學生會臨時會長：(代講?)
今日資料性既野唔會再公開
包括家人 學生會 學校
唔好打擾家屬
家屬希望記者離開 讓醫院回復正常

唔會唔係

周同學會吉人天相既
會等你返嚟齊上齊嚟

我諗姑媽嘅意思係聽天由命

仆你個街藍底港豬
自己個仔搞成咁都可以唔出聲？

手足頂住

唔係代講 只係過唔到polling所以佢個title先會係臨時會長

屌你老母死肥亨收下把閪口啦
而家人地個仔就黎死喇 係咪一定要對住鏡頭喊撚哂口話要尋怨得雪先叫唔傻閪呀
唔想比反應係咪真係咁難容呀

希望佢可以平安佢撐到真係好叻仔好堅強 我地會記住佢嘅堅強唔會放棄

真係仆街，阿仔一定希望有幾大發幾大，可以喚醒，起碼一部分人，你對得住個仔?

浪費示威者時間，消耗資源

搞破壞，分化，滲透

減少行動力，減少連登人數

由內而外摧毀示威

一個國家資源多就係咁用

唔好問我點解會知

邊條仆街放假料

冇事係回應緊有消息佢死左
唔覺有咩問題

老實講, 所謂既暫時無事,
其實只不過講緊無即時生命危險咁解,
但佢個情況點睇都唔係樂觀

仲叫記著走驚影響其他人?我屌你老母入面係唔係你個仔黎?點解可以甘撚樣冷血無情唔care?依d仆街阿媽必須比天收。

多謝指教
咁我地更加要展現鋼鐵一樣既意志
話我天真都係咁話

見得一日得一日姐係有晒心理準備可能救唔返唔係話屋企人冷血乜乜乜
唔好再呃自己啦政權想攞香港人命已經係事實

佢係肥亨?

冇你老母事 腦有部份壞死盆骨嚴重骨折 周同學就算救得返死唔去 呢一世行唔行得返都成問題 智力100%肯定有受損 可能記野差左甚至更加嚴重

醫管局係咪有心隱瞞,其實入院嗰陣已經惡化緊但死都話穩定,到而家再嚴重都係話穩定,定係想講穩定咁惡化？

幾時有人話過穩定?????一路都係話佢好嚴重

保持頭腦清醒

不會被人摧毀，鋼鐵的意志

堅持走自己相信嘅路

大家山頂相見！

兄弟爬山，各自努力！

我意思係代家長講

周同學一定要好返呀！！！！
集氣！！！！！！！

真姑媽定假姑媽呀，一d愁容都無

加油頂住呀！！

熱門好多post由中共網軍控制

之前試過一班人拉一個post, 冇咩人推
都好難先拉落熱門

熱門評分：觀看人數（其中一個指標）

網軍應該用呢個影響連登輿論

大家要保持冷靜，頭腦清醒

我只係知某份日賣過百份嘅報紙傳假料

據了解，科大生今午1時許接受第二次開腦手術，移除左腦的積血，目前已完成手術，腦出血情況暫時受控。

科大學生會證實，該墮樓重創青年為姓周科大男生，目前已插喉，暫時無生命危險

我認我有少少情緒化 但重點係周同學就嚟頂唔住 唔好講咩”暫時冇事”咁不負責任嘅說話

你問吓啲醫護
10個有10個知咩事

你唔識字定盲?邊撚到有寫穩定?出血情況暫時受控/暫時無生命危險=穩定?

其實唔係個個父母都好重視自己生出黎既仔既...

條友講大話,隨時死

正解

推 ，周同學等你起身煲底見呀

屌你老母唔撚係咁用㗎小學雞

首先係高登同連登都係解忍笑/笑到喊
第二呢d case醫生一定同家屬講做好最壞打算
唔係涼唔涼漙既問題

如果情況唔係嚴重 咁做乜要講見得一日得一日??

見得一日得一日咁講都唔慌樂觀得去邊

嗯 大家都知 只不過想有奇蹟

嗰句見得一日得一日已經出賣左佢啦

佢聽到就唔使咁啦

醒得返既話，係100%好定只有10%好
如果醒得返只有10%好，對傷者同家人都唔係好事

手足

我又唔覺得要judge周周學姑媽嘅用意，上一代啲人講嘢嘅tone係咁，理解到佢話出面有啲fake news 流出嚟就ok。始終屋企人一定好擔心周同學。

你又知個仔希望d 咩？人地家屬意願都比你屌 收皮啦

成日都覺得啲家屬好撚鍾意強調某啲消息係假消息，好此地無銀feel總之一有警甴干涉就肯定會叫家屬收聲

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

加油呀

好似話全家同親戚都深藍 到時唔知rip好定慶祝佢絕子絕孫好

祝早日康復，煲底相認

東方我屌你老母

我覺得佢地似係遂d放風

如果佢個仔係港豬 唔理時政
父母收埋想低調都正常

問題係佢地個仔會為公義發聲
我相信佢地周同學出到聲 會想將真相同全世界講

仍然要相信會有希望

你點知人地乜野語氣

睇左4頁終於有人問呢個問題
仲有佢兄弟姊妹, 同學朋友呢
全部唔敢接受訪問定人間蒸發左???
點解無人敢出黎面對傳媒??

其實唔好在意姑媽真假/講乜，周同學咩情況下送院FA已經講過
基本上係要有心理準備
有一樣肯定係綠色曱甴阻人救周同學，延誤救援

點解香港啲父母都可以咁無性？？？係咪親生？